由幾時開始，你地同女仔拖手冇再扯旗？

冇拖過手

畀仔拮完後

好可憐

叫過雞之後

生咗小朋友之後

結婚後生小朋友前都會？

係

生小朋友係意外定無常？

係3秒鐘嘅激情

第一次拖都冇扯

秒